贊唔贊成訂立以下違泊即勾規則

啱啱先有單，旺角7人車鳩泊彎位頂死巴士
不如以下位置違泊即勾：
行人過路位
彎位
會阻住視線嘅路口位
電單車骨位，有班仆街一係頂住曬，一係直頭打橫泊埋入去
有啲行車線通去兩個方向，霸咗一條就阻曬兩路線嘅車
無傷殘證但腦殘，泊傷殘位

違泊即燒啦

人地犯法所以你要犯法

直頭要坐幾碌添啦

人地執法不公你就要犯法？
天公地道啦戇鳩仔

整咁多新法,最後咪又係唔對中港牌/老細車執法

最後咪用返黎恰d平民同埋突顯權貴既地位囉jm9 啫

骨位直頭要轉收費啦

連登仔支持警察嚴政執法

處處都是第一城

牛肉乾罰款由320改成罰1%身家, 罰款分D比拖車司機、咖啡仔
增加抄牌拖車速度

係喎，外判拖車服務商，舉報人同拖車商瓜分勾車贖車費所得

未就撚係，用愛與和平感動佢嘛，DLLM

違迫即停牌

有啲位咪發告票
要道重要出入口同轉彎位根本應該一停即拖

屌咁你快手去燒車啦我在線等呀快啦

喂，我話用愛與和平喎，同路人嚟

違迫=違党安法.
藍絲:你唔犯法使乜驚?

投訴人分一半罰款已經唔會有人再泊街

違泊到要拖車 要扣1分都夠阻嚇
利申 60分在手

扣分呢招絕
講真牛肉乾點抄都係有限錢
大把人唔care

斷正即啪啦

空殼公司持有

炎症執法?

正呀柒頭